
                      Quinta entrega de Piratas del Caribe y antes de nada quiero decir que una persona que va a ver Piratas del Caribe sabe a lo que va, a ver a Jack Sparrow meterse en problemas, todas y cada una de las películas sigue el mismo hilo argumental, así que no hay excusas de que no innovan, pues os aseguro que esta es mejor que gran parte de la saga, ya que nos muestran una película bien planteada, con unos efectos digitales brutales, con los personajes que nos han ido acompañando durante toda la saga inicial y además cuenta con un villano impecable como es Salazar (Javier Bardem) que lo hace genial.

Pero no todo son cosas buenas a pesar de que es una película de puro entretenimiento y que cumple con su función, sobretodo hay que destacar el horrible CGI que le meten a Jack Sparrow en la cara en el momento que sale de joven, ya que se gastan tanto dinero… por que no lo hacen del todo bien? o contratan a un actor parecido a Johnny Depp como es Frank Dillane (Fear The Walking Dead), otra de las cosas que me han mosqueado un poco es que todo y cuando digo todo es todo está conectado por casualidades de la vida, será que el mundo pirata es pequeño, pero todos los personajes se conocen y se cruzan entre ellos y eso huele mal, pero bueno… es Disney.
        
            